支持何君堯律師做中國總統!!!!!!

微博上的朋友太對了
咱們香港人實在不配擁有何律師般的人材
這次結果太令人痛心了！都是因為黃絲廢青搞亂香港
咱們要還何律師一個清白！
支持何律師取代習主席做中國總統

何律師在
學歷 語文 止暴制亂 等方面都要比習主席好
是時候光復中國了👍👍👍👍🤟

支持何律師做中國總統！！！

我是護旗手🇨🇳🇨🇳

連川普都怕了何律師

何律師定能代表我們中國人打倒老美

繁体字，食屎啦你

何律师牛逼死了🇨🇳🇨🇳🤟

香港不配拥有何君尧律师

何君尧称他在1984年毕业于英国州玛高等教育学院（现安格里亚鲁斯金大学），取得荣誉法律学士学位。

而习主席只有小学程度

支持何君尧

大家乐逍遥

票投何君尧

中国人叫妙！！！

Ching ho ball

我是护旗手🇨🇳🇨🇳🤟🤟

咁林總統變condom

他們可以一起對付老美🇨🇳🇨🇳👍

冇能左啦
不過都有中學程度

親 那是博士學位
何律師仍然是有學士學位的
比小學生強多了

他媽的 不用投票
請習大大欽點何律師🇨🇳🇨🇳

何律师竟然死於被牛逼死

支持何君尧🌹